[突發]LBJ去我湖，簽四年約

屌你老母

Diuuuuuu

我湖掘起

cls 去黎托呀？

去西岸證明自己

佢仲洗證明自己？
轉多一隊咪盞搞..
去lakers都唔會有冠架啦

我皇精神 輸波走人

9up 為咗提前一輪俾gsw屌打

吾皇

比你班契弟屌finals戰績差
入唔到finals咪唔會比你哋屌lor

無啦啦去西岸做咩

係東邊咪幾好

湖跟住可以showhand可愛了
Ingram Ball Kuzma 898

猢狗以後點反占

話lbj唔敢嚟西岸班人宜家縮撚曬去邊

仲有詹狗點反kobe

Lakers d人咁撚廢
點打

Ball, Ingram, Randle

一家親了

又唔洗比人話組大團 又唔洗比人話淆底留東岸
唔錯

你以為得佢一個人佢會嚟咩
仲有kawhi同表弟有機會
唔反占了

早啲出局可以喺LA專心搞生意，位置幾方便

起碼第一個過去陪班友仔練兵先啦

吾皇抱團第一年循例要豬波

可愛去埋應該有得打吓

應該入到西決

早d 拍太空也入樽2

叫之前啲反占既湖狗情何以堪

咁反湖既詹狗呢

一家親

猢狗 沾狗一家親

猗下年仆街了
唔知班猗今次燒唔燒波衫

表弟都廢左武功

23-59左右啦

東岸變次級聯賽

btw 綠軍仲唔大哂

想佢d仔讀名校姐

同埋佢有一堆生意係LA
今次決定真係純粹為左錢

猢猗世紀大和解

簽四年就係話你聽 對名利已經冇咩所謂
就算比湖簽埋boogie 都冇用
應該真係為家人為錢

歷史定位？wfc

湖人真係特別愛廢老

我皇

但表弟簽黎真係有用？
佢傷阿基利斯腱呢⋯⋯

當年有Kobe Bryant 有個樣板俾湖人睇㗎

爭咩

撈埋一齊

都冇話要簽佢

簽埋kawhi都唔多睇好夠勇打

為錢 冠軍就算啦

其實去LA好明智，拎住頂薪，係大城市帶動埋周邊生意，再為個大仔入NBA打點一切。最重要係湖人有一班潛力股，補強後仲有機係第二第三年爭冠，第一年入去幫人練兵又唔怕俾人笑cupcake，真係無得輸

美斯朗一家親
湖占又一家親

2018好和諧

屌你老味

華大哥召喚

東西失衡

三姓家奴

醒目啲低調少少咪好

LBJ帶領湖人重建皇朝

Ball同kuzma 會唔會收皮
一個變左key波過半場等波射
一個變長期後備

老實講, 唔覺得kawhi有巨星級實力
唔明點解咁多人吹奏呢條友

未傷之前就勁 防守又勁 又無咩人守得死佢

我占

轉得好唔通仲同騎士班垃圾一齊打波咩

慘在it狗又要同佢做隊友
依家應該喊緊搵路走

黎啦黎啦
kawhi要幫吾皇孭飛啦

約滿啦佢

2次DPOY , 進攻又勁
重點係依家先27歲, 咁都唔巨星級?

湖依幾年咁撚廢邊個反

好心你班反詹既湖狗想洗底咪咁肉酸啦，人地詹迷係反鳩比唔係比湖人，湖人依幾年廢到咁都會有人反，就好似會唔會有人反英超榜尾

大傷完，有傷前6成力都偷笑

可以鎖死人主力喎，有幾多人做到？
重有次對沾屎拎左fmvp

大傷前姐
大傷後刺又唔出佢，佢一轉隊，戰術重心唔同哂，打唔起就變工兵

正確黎講，係反鳩比fans。
本身無衝突，鍾意占咪鍾意占
鍾意高比咪高比。
我係占迷 都會好欣賞鳩比份鬥心
但高比班死忠心胸狹窄 成日搞鳩占

之前又話james唔敢去西岸證明自己，淨係龜喺東岸
好喇，依家去咗西岸又話東西岸唔平衡

吾皇就係要工兵

去猢證明自己已超越kobe

東西岸唔平衡有錯咩?

3-6 9

沾狗想攞多幾個西亞姐

要可愛算啦

Ching心水清

吾皇要平價工兵，貴價球星

唔係要貴價工兵

真正既湖狗係唔會反對呢個決定
好簡單 第一人加入你果隊
你反唔反對？如果咁都反對
你唔係呢隊波既fans 而只不過係lbj既hater

猢狗咪最多呢d人囉
反占就寄生做佢對面隊既fans
而家就好笑 叫班傻鳩要含返占

又要燒波衫了

My boy macgee去埋我湖

有人唔做 做狗

留係勇士得啦

去黎做乜

做間碟

早五年過去同kobe一齊屌打勇士啦

不如整個加州聯賽算啦

湖人all time正選陣全部都同位置top3 三大中鋒搵一個打大前

JR 輕鬆Carry

Magic kobe lbj shaq kareem
呢個陣真係屈撚到傻閪

IT:屌你老母 沾屎

it完約 可以唔留

好撚好笑
唔識睇波返鄉下啦
Kawhi變工兵
咁你老母變雞啦

出年2k 對手10隊有9隊都用all time lakers

係時候阿朗入巴塞了

咩＂變＂次級，不嬲都係次級。

表弟唔傷都係廢物。

JR Smith, tt 佢啲兄弟點算
當初唔係佢話要留咩奪冠陣容 逼騎士簽啲on9高薪合約俾佢地咩

PG哭了

娥已簽理撚得你

約*

反占了

LBJ為左屋企人去湖 偉大

其實IT狗都幾黑

LBJ唔來既佢有機會續約

又走

吾皇真係次次都輸波走人算
班詹迷當年仲吹奏佢番家鄉有忠誠

當IG死㗎？

岩哂啦，閪人去閪隊

LBJ 都老啦仲簽4年

輸左兩年啦
走都正常既

輸2年就話走
高比輸足6年都未話走啦

高比走去邊都無冠架啦,點同

唔反了唔反了

咁睇黎真係拍到kawhi
拍kawhi好過拍PG啦, kawhi真係奪冠拼圖
清走埋其中幾件所謂湖人新星啦,阻撚住哂又唔係勁
季中trade返幾件禮炮團返黎,fit哂

kawhi仲打唔打到波都成問題啦
馬刺搞咁多野我懷疑佢根本身心都已經打唔到波

又留底個爛攤子, jr tt

76人?

haters gamma hate

西波龍些路迪表示熱烈祝賀

西波龍終於唔使俾lbj橫掃
變俾波士頓掃

又選擇性失憶唔記得trade me 嗰件事

Youtube球迷啫

原來真係唔係個個都似kd咁撚無恥

LBJ垃撚圾，分分鐘搞到隊友變豬

有D似特登為左個仔去名校網走去九龍塘住咁

幫fd子R大合約，真兄弟

湖人用咩換到KL

為左贏波走去隊得三成勝率嘅湖人

高比唔洗去邊
一隊都五冠

LBJ轉兩次隊先三冠

今次去湖人又係組團

班兄弟唔撚要喇？

同一堆新仔組團 一個all star都未有

要家庭要搵錢

鷹隊可以起機喇

啲人講到為左挑戰自己啊 愛回家個陣又話唔會走

坐左幾多年呀三成勝率？

佢再加隻star 可能已經可以50勝 就算西岸

理撚得班廢物死咩

真係要組隊就會去76啦 仲要東岸

班廢物入邊起碼有個all star love 而家潮人咩都無得班細路

騎士下年應該30勝都冇

湖人用佢做招牌黎組團

又唔係第一日先知呢個計劃

LBJ同湖人心照

不過最諗唔到係招唔到PG黎者

佢去76人同去湖人無分別

都係要圍住佢黎做重心組隊

為組團就去76同箭啦

即插即用 唔使組 又唔係一定組到 你睇下pg

你睇下Rocket個陣容

用屎忽諗都知食唔起LBJ啦下話

76人其實幾好, 但我係LBJ, 始終會揀LA呢個大市場

湖人本來就好多空間組團

係打波角度, 唔會覺得湖人同76人組團模式有好大分別

畢竟LBJ前兩次組團都係差唔多咁款

隊同人 2樣野黎架wo

PG好蠢

我唔會覺得三人組可以做得低宜家既rocket同埋勇

佢跳左出嚟一定食唔起啦 如果真係一心去箭就唔會跳出嚟

熱火有wade bosh
騎士有Irving 當年1st pick

湖人得堆吹奏型新秀

傻啦

根本成班人都係睇住LBJ決定去邊隊先操作交易

湖人後續一定會簽更多野返黎

湖人簽得LBJ就係要拎冠

一定唔止呢個動作

估都估到

咁已經係唔同啦

有咩唔同

以結果論都係一樣

做咩唔帶埋JR SMITH走

咁多未知數 可愛下年完約唔使用新仔trade值得一等 到頭來今年可能一個all star都無

Kobe Harden Westbrook Oneal有人幫佢組團

隊幫佢組 同 自己去強隊係依到評價差好遠

唔緊要 有my boy同lance

之前兩次就去搵班兄弟打波
今次就去栽培班後輩
吾皇萬歲萬萬歲

湖人角度睇

LBJ去得就已經係大誘因去招其他人

湖人又唔係無cap

我估好快有消息

你係湖人都唔會咁蠢
就咁食一個四年頂薪但無其他後續計劃掛

要知道佢擺爛就係為左重組

我唔知你點理解強隊

但LBJ應該兩樣做齊架啦

潛力meme

所以就係話咩都未搞掂情況下都肯去 究竟為咩？
另外而家湖真係無cap deng份1800萬邊個肯約

後輩係指佢個仔

占士身邊班綠葉個個都升一個grade
Mo仔係 契爺d west都係
就算係tt未食毒約前都係